富途大逃亡，原來用海通國際證券唔洗比美國股息稅

今日在研究美股的時候，發現原來如果券商係IRS(美國稅務局) 的QI (合資格仲介人), 你係唔洗比股息稅。一直覺得比美國扣 30% 股息稅好肉疼，正準備轉去海通開戶口。

台灣投資人透過複委託帳戶投資美國市場之利息所得將可免預扣稅款30%

海通國際獲批美國稅務局合資格中介人

Haitong International (USA) Becomes the First Chinese Market Maker on NASDAQ

做美股既 九成九都係QI, 香港人就係30%稅 唔關邊間行事

巴打你研究多一陣先啦

投資唔係兒戲

佢應該係睇錯左Ｄ嘢

好似大陸人根本唔使比

發覺好多連登仔都係咁，睇野都睇唔清楚

大陸同usa有 tax treaty,比10%

香港人有無capital gain tax?

interest =/= dividend

其實你都幾鳩
就算係都唔會用海通買股啦下話
ON9到無論
同埋大部人貫美股都唔係為左股息啦

無

有幾多人會買美股收息

如果香港人用海通買美股，唔洗比30%股息
你睇下幾多香港人仆埋去

其實呢樣野對香港人冇咩用
係大陸人可以扣少10%唔駛填1042S

連登仔美股買嚟買去都係美國妖股，收條撚息咩

大陸人係10% 師兄睇黎係行家

我炒一晚TVIX/SQQQ/GSX賺30%洗撚乞果小小稅咩

見到你個名, 你都係去游水好D

唔會囉
手續費貴好多
海通唔係做開散客生意
人地做開wealth managment 賣strucutred products同bonds
同埋QI其實好能客易拎 好多行都係啦 鳩填都拎到 唔好以為係咩特別野

你睇下pb幾多客投資美股，如果只係得海通唔洗比30%稅，d人會唔會仆埋去

支那仔

有錢更加唔會睇呢D數啦下話
如果你咁諗 咁全世界人去晒一通算啦
其他乜7行收min 50 100果D執Q晒啦

呢個係 咩人 既分別 每個國家都有唔同既tax agreement 唔關用乜卷商事

菲比斯

奧比斯